點解魔術手Johnson有左愛滋咁多年都冇事?

?

有錢就係可以為所欲為, 雖然唔可以完全清除病毒, 但有好多方法減慢同抑制病毒既擴散

而一般人因為無咁多錢投入, 通常好快就擴散同感染, 所以個死亡率先咁高

佢變左CARRIER, 有HIV 但冇AIDS.

唔明...即係點解

一直都係帶菌者，冇變愛滋病病人

因為日日打飛機，射走啲病毒

病毒既COUNT 低到好似冇咁, 其實仲有, 佢一唔再做TREATMENT 就會再次發起, 佢身體上仲有病毒, 但個COUNT 唔足夠做成AIDS.

HIV 係引發AIDS 既病毒. 有AIDS 一定有HIV, 有HIV 唔一定會有AIDS.

佢點有hiv?

有錢囉

HIV係病毒 唔食藥會令CD4不停跌 AIDS係CD4低過200時嘅病名
keep住食藥可以令HIV undetectable 即係同正常人一樣

算啦,香港人啲教育太差, 連HIV同AIDS都分唔清

明白晒

請說

其實而家藥物治療好好

好多病人如果肯keep住食藥，壽命同普通人無大分別

係啊，因為冇必要。

其實而家佢有hiv係咪冇人會同佢扑野

佢出得起錢扑埋你都仲得

要 CD4 低過200 先係AIDS
未低過200 仲係HIV

佢復出夾LBJ咪無敵 冇人敢mark佢

以前中一中二science有教愛滋病啲嘢
有啲機構又會嚟開下啲性教育性病講座

不如話佢哋上堂唔專心聽書

hiv undetectable係唔會傳染....

香港人知HIV同AIDS嘅分別嘅人1%都冇
淨係睇連登已經知大把香港人仲係歧視HIV+患者 傳染方法又唔識
成2018年都仲係咁
對香港呢個地方心淡

上面瘋狂屌香港人教育差，好似唔記得左過去廿年係咩人響香港辦教育

On9
講撚到唔識分hiv同aids就係有問題咁

一士食藥可以keep到病毒係好低水平，個陣直頭會失去埋傳染性，即係中出人都無事

你不如講多dhiv aids嘅分別好過講埋d負面心淡野

可能佢有hiv 係香港受盡歧視
放心啦 我唔會歧視你

醫hiv係咪好貴

算喇 佢哋唔會覺得自己有問題 反而會大返你 唔識唔得？
屌 近三十年都幾重要嘅話題 咩係hiv 咩係aids 會唔會傳染 識係common sense
連google 都懶得去google

MARVEL AIDS MAN

香港公立醫院抑制hiv既藥一年藥費淨係幾百蚊

因為無知而歧視HIV+患者咁你覺得有冇問題?

呢啲議題上網google已經有晒 我之前都重覆咗好多好多次 打嚟打去都係同一樣嘢 唔想再打

總之睇連登對HIV+患者嘅態度已經知香港思想仲係停留喺西方國家三十年前咁款 明明依家資訊咁發達 有晒資料上網一click就出晒嚟 唔好再比藉口自己好冇？

你話好似30年前咁冇人知HIV點傳染就驚啫,依家有藥食,食完同普通人一樣,仲驚乜?

同馬龍講

以前D人on9以為好大件事

仲有而家如果懷疑奶左野屌左隻愛滋雞既話即時去搵醫生做阻斷治療係有機會唔洗中

明明量子物理學上google 一click 就有，
香港人對佢既認識仲好似停留係30年前咁

諗起南方公園s12 01嗰集

咁hiv帶病者可唔可以唔帶套屌老婆

但老婆同生出黎嘅仔女都唔會係hiv帶菌者？

關咩事
起碼喺香港呢句說話唔係咁成立

香港 HIV 用嘅藥都好靚
（係，我知香港醫療好閪，但 HIV 佢真係捨得用錢）
如果早發現，其實好多人都保持住 HIV carrier 未有 AIDS 呢個階段好多年

好似話用錢造成疫苗注射就醫得返

可以
undetectable唔會傳染
男女都係

其實就算真係變成AIDS 如果唔係太後期都可以靠食藥將CD4升返200以上 變返無AIDS
不過如果太後期先知自己有AIDS啲後遺症(眼盲/肺病/皮膚癌...)就冇得醫

一半半，唔好唔記得始終有一堆人永遠放棄治療有藥唔食有診唔覆
而呢類人我真係見唔少

利申 內科

學校教你安全性行為果陣你咪又係訓教

咁佢仲有無扑野

試過，果時佢曾復出一段時間，俾各界屌到佢仆街

最撚醒係你啦 心淡

心淡 你邊位呀你
唔好自己識得分HIV 同aids就自視過高啦 人生流流長重有大把嘢學呀

講就簡單，如果有一個HIV carrier靚女問你會唔會冇套扑野，你又敢唔敢呀
技術上唔會傳染，但唔會搏呢一野啦

利申，我係做乙肝的，打哂疫苗一樣唔敢放鬆，點知條友除左乙肝仲有咩病

心淡 咪撚柒啦你

Child 登仔就係世界既神 可以用自己既標準去judge 人地有冇問題

如果想同對方過下半世想生仔好正常喎 當然係做晒檢查先

但係幾時測一次？
點知會唔會上個星期係un乜乜，今個星期就唔係？

無知仲咁撚串 真係寫個服字比你班child登仔

估計係佢自己叫雞中左招比人歧返就怨人唔識分😂😂😂
好人好姐點會有性病

其實係討論區講啲唔廣傳既知識有啲咩問題？
下下叫人google不如呢度叫GoogleHKG?
下下開個topic前都google左 睇完明左就唔洗開post
學術台可以摺埋，或者改做google台下下有人開post就番句屌你google啦

果條傻西做乜撚

識返工米得

得馬龍屌佢咋嘛
其他人都係沉默
佢最後打個次明星賽
馬龍都同佢攬頭攬頸
仲打埋92奧運夢一隊

係之後個季熱身賽 佢流血 成班人嚇到彈開佢先決定唔復出

咁如果你女朋友係HIV帶菌者，你敢唔敢日日中出佢，直到有B先

就係佢改左例，一見血or傷口，一定要出場止曬血清傷口先可以繼續比賽。

leborn都唔敢掂佢

唔廣傳既知識 common sense講到好似量子力學咁
以前就話google未普及，個個仲用緊垃圾yahoo
嗰陣都仲有lmgtfy專門屌人唔google
依家連嗰少少野都可以攤大手板要人google埋俾你

姚明敢mark

瀝架又贏

咁你知唔知

phyton同Java有咩分別?

襲擊致造成身體傷害罪vs普通襲擊罪有咩分別?

Option同future有咩分別?

馬克思同恩格爾既政治意識有咩分別?

答我啦柒頭

條女好似逢親講愛滋病既post 都會入去扮專家屌人

睇佢開POST話同洋腸扑過
可能條洋腸傳染左俾佢掛
所以佢咪咁清楚囉

屌奶星 常識唔知就話姐 呢D都擺撚明唔係常識 係專業知識
唔識好撚出奇咩

其實hiv同aids真係common sense，唔識既人真係有問題。

但係一兩條友冇常識又唔需要上升到香港教育有問題咁誇張

我又講樣野你聽

common sense 同common knowledge係兩樣野
sense係依據直覺或人情事理的判斷
knowledge 先係解知識

唔識分既人就真係有問題啦

唔係。
只要識提防血液傳播同知死咪得，個病係乜嘢並唔重要。就好似你知道d人咳、打乞痴就行遠d、揞住口鼻，如果唔係就會病一樣，唔洗知道傷風感冒有咩分別、唔洗知幾多菌會令你發病。
咁你話有冇必要知AIDS同HIV嘅分別喇。

雞尾酒療法出左成廿年以上今日仲有child登仔問呢啲on9問題

拎埋明星賽mvp，仲打到入季後賽

你針著係常識同常理呢d香港人用既語句問題上面，無助討論hiv同aid既分別係唔係常識

屌我都冇hiv／愛滋，點解一定要知佢哋嘅分別

有幾專業呀屌你老母，而家叫你背藥名咩
分hiv同aids真係基本野黎

流血出大絕

要google就唔會係common sense啦

點解hiv同aids會係common sense

政府成撚日賣廣告
姚明同Magic拍個個睇撚過未
定係你連電視都唔開

睇過，n年前（成撚日？），兩條友握手叠膊頭。
仲有睇電視好威威？

肯定有⋯其他HIV帶菌者

唔識分HIV 同 AIDS又走去賴教育制度

硬係覺得有得醫翻好 只係唔會公佈
啲富豪俾得起錢 咪有人偷偷地幫佢醫囉

你用連登仔嘅思想代表香港思想都好撚on9

咁得啦 學術台摺撚左佢
風post又可以睇天文台睇nasa乜春都有得睇
乜撚野學科都有大把research study 洗撚拎上黎討論咩 連登個個小學雞討論下爆旋陀螺就岩啦 啊我諗google都有埋啦 摺撚左佢啦
依家個討論區有個好撚差既風氣就係你唔岩睇個post又猛咁屌，明明個post就唔係啲煩膠無聊野黎既，你識咪搭兩嘴唔識咪走黎學野
仲再學撚埋啲台仔咁淨屌然後唔教係度拎優越感，收撚皮啦

On撚9 呢度所有人都可以google自己想知既topic再攞出嚟討論
唔係叫你自閉式google再到N年後先知揾錯content farm
而且第一版已經有人講哂常識範圍內既重點
叫上面D人講多D但又連基本方向都無，
個學術層面咁撚闊，兩梳蕉咁款就叫人地講都仲好意思嘅

常識唔識又唔google，想要人地講多D又無topic咁空泛，
仲好意思叫學術台? 問功課台就真

我係joey HIV positive

巴打我未中過愛滋亦唔知香港對呢方面下左幾多功夫

我只係陳述當人有錢去享受最頂級既醫療時候, 生存率一定上升或發病率一定下降

就好似何鴻燊老到個人都傻哂都未死, 邵逸夫又係吊命吊到過百歲先死

我係回應緊個標題, 而唔係討論緊愛滋病呢件事

有錢人同無錢分別
你有錢一樣可以

Hiv 同 aids 係小學教到中學既常識黎喎
咩java同python分別呢d跟本唔係常識 行撚開
不過可以講句 生在香港 如果係hiv 攜帶者 唔洗太絕望既